11.2 全民Plan 熱門一個post 都冇

大佬 好多人加持
幫手吹啦 仲想點呀

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

而原訂到維園、添馬嘅嘉賓、器材、物質，將會移到愛丁堡廣場同遮打花園。

另外，政府唔好以為到時封鐵，阻止過海會有用。實不相瞞，我地香港人一早為 尖沙咀柏麗大道112集會拎埋 不反對通知書。

假如封過海交通，尖沙咀應變計劃就會啟動。到時，香港人會移師到 尖沙咀柏麗大道 參加流水式和平集會。

最後，112 「求援國際 堅守自治」集會已經得到全球45個城市，17個國家同步響應，支援香港。

推推

推熱門呀喂

熱門見唔到

屌你

咩事 熱門無哂行動post

Hi

push但p 仔推唔郁

推啊

Pushhhh

甴近平

推

希望
集中中環灣仔金鐘銅鑼灣落車

唔好天后炮台山先落車

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動s發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

係咪推左就會贏

要狂推POST & 開POST

Tui

推行動po

推行動post呀